[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 14 , 魔進戰隊 35

幪面超人 Saber 第14話

魔進戰隊 煌輝者 第35話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

有冇dagonic knight gif

20分鐘廣告雜誌

睇住光之美少女留名

雪條好味

lm

伸咗咁多集脷 終於有嘢舐

即刻落街買雪條食

dragonic knight去左邊

好想睇01

學警出間： henshin

今集打足全集
但我發現兩邊永遠都無人可以拖得住對手

Saber做乜有新書又唔用

會唔會拍得太差

打足一集但可以完全冇緊張感
兩方集集都係出嚟hea打一大輪然後收工
啲格劍close up望到全部都係紙劍

做到好激動
但1D FEEL都無

無悲痛感覺亦都無世界就嚟滅亡嘅緊張
仲要強化形態都唔係好有逼力

點解三幹部成日都要自己落場打
但係又一次都打唔贏

把刀軟淋淋

頭幾分鐘D對白OK，之後我睇緊D咩...打左成集，D人走黎走去，唔知點解劣勢之下都可以隨時換人，最重要係龍騎form去左邊。

Oh can you feel?

今集打足成集咩都好似冇講過咁
拿拿臨講返15年前發生咗咩事仲好啦

啲打鬥成日有頭冇尾噉想點
明明好好機會俾配角表現

：你搵既真理到底係咩？
：講咗你都唔會明
：點解你要背叛同伴
：唔係一時三刻講得清楚

集集係咁loop
calibur成個死港女咁問極都唔肯答

老千個雙下巴

其實賢人都係咁撚樣
係要搞到自己死左先知係點

獅子啲CG 好撚柒

藍戰士強化form做乜鳩
劍士唔用劍用拳用砲,又變獅子
睇預告下集又俾人打到豬頭

龍騎

強迫症發作
點解二冊完佢塊左臉都仲係blank嘅

呢班幹部會唔會廢得滯

zero one
阿昂 矛事

Our spaghetti

saber 14

屌 我究竟睇左啲乜
今集睇完完全係呆撚左

6點,得兩頁

今集好多打戲，但分鏡反而睇到人好攰

藍獅真心幾靚

呢個星期又係唔知睇左乜鳩

睇完個feeling 就係 noted with thanks. 可以討論D咩。

上集主角升級都叫做召喚左本書，今集倫太郎企定定等個微波爐叮本書會唔會太核突

另外係咪每個反應都要影晒成team人先表達到？下下剪晒每個人個大頭落去

同埋係咪得我一個到依家仲未分到啲幹部除左殺倫太郎師傅嗰隻藍白色之外，樣又分唔到，名就直頭唔記得

幹部ABC咪算，果3條友基味好濃

睇到一半忍唔住

屌你老母土豪膠片劍

仆你個街整多把都唔肯

仲要咁撚明顯

又咁多鏡頭影到
真係我睇緊啲咩

又唔係話唔好睇 係睇到好悶囉
角色個個讀稿咁款 好似火戰兵團出黎打幾下又收工 條故事線又唔係吸引 每集似賣玩具多過講故事

揸住龍召機甲咪揸唔到雷嗚劍

今集睇女

倫太郎個新form暫時睇落除咗識變獅子之外，都冇咩特別，但係之後仲會唔會變獅子

故事劇情零推進
除咗新form真係冇咩可以討論

對上一次一星期內爆post係咪EX-AID

咩事全集剩係打但無劇情

呢2集鳩鳩地係因為又係福田卓郎寫
11~12集覺得好睇番少少係長谷川圭一寫
俾晒長谷川圭一寫咪算囉

爆post嗰輪劇情係講到邊？

EXAID 35
FINAL FORM

之前有一集已經係咁
今集咁多鏡頭影佢都唔搞搞佢

掛住望住塊膠片fing 下fing 下 我都冇理過佢今集講咩

今集：二騎有新from,完

其實今集個重點係土豪有新武器膠片劍
見佢不斷展示比我地睇就知

真係未見過把武器崩到咁，hea到出哂面

土豪劍激土變左
膠片劍軟膠

Zero one出ark one果個星期爆過（好似係）

主角一直都冇用過居合
仲以為有啲咩特別意思
留返某個位先用

點知今集用完好似冇用過咁

陰公 個post無人討論 睇嚟大家都放棄咗saber

睇左咁耐都仲係認唔到D幹部
睇完同冇睇一樣咁

成班一路打一路嘈唔係熱血係煩膠

分鏡好有問題室內打打下招都未分
勝負又無啦啦碌返出大街打

女角D鏡頭好似格硬質俾佢咁
同埋蘇菲亞唔係叫你睇住個場咩？

無劇情無伏線
得個打字, 賣新form

藍獅個勢贏緊又放對面3件蛋散走, on99

除咗 Ex-Aid 之外有冇試過爆 post ?

calibur復活 > 基地主角群戲 呢個剪接係邊個天才諗㗎
上集最尾賢人消失咁大件事 今集開頭唔接返個mood都交代返主角群嘅反應先啦
點知你劈頭就同我講上條大地復活 之後先接返主角
成段傷感戲即刻冇哂mood睇

我真心覺得列傳幫上集加返唔少分
今集一嚟就嘥咗外傳個劇本 好嘢

zero one

第40集 撞啱有埋saber情報所以爆

今輯d 拉打名除咗saber 同咖哩棒之外其他都唔記得

打撚左成集
但好似無睇過咁
紅蓮騎士去左邊

倫太郎衝出嚟擋住果3個幹部，叫其他劍士去打個光柱
自己轉個身就射爆咗條光柱
字幕組譯錯？

好傷感咁拎住賢人果3本書同雷鳴劍去打

其他劍士都算, 飛羽真有大書好心用大書打
雙劍結果都係廢

定又係咩 大書CG多CUT成本唔出得?

怪物名除咗disast其他都唔記得

果3件蛋散好無存在感

今季完全感覺唔到對面既強大

對面3件蛋散人物刻劃力太少
比唔到印象人
暫時只係分到個件懶係醒既gay 佬
咁多集都無特登描寫過佢地
就連目的都唔知係咩

連接兩個世界之後 所有力量都歸我地所有架啦 哈哈哈...

一開始就話要完成D書,
依家無啦啦一本普通書就開到門

出咁多拉打 就出多幾隻怪人 但又冇乜特別描寫 成班唔知做乜 之後主騎同二騎賣玩具 一個打哂 個三隻小豬仲衰過路人 二騎先係真主角 又有女 個樣又型

點解東映今年啲打戲道具特別揸流攤
Buster把大劍一去到打戲變到軟皮蛇咁，黑暗劍變到武術表演薄身個啲劍咁，雙刀直情一影到打戲就冇哂紋理仲睇到少少兩截色

今年大家一齊睇超人Z算啦

睇埋銀河格鬥啦

Ultra Galaxy Fight J 到出晒血

第一次睇打戲係飛住睇
好期待佢有對白上嘅劇情進展，點知係無，一尾講同一樣嘢

話說蘇菲亞死左去邊班主角好似都無為意咁

每集一loop

主角︰約束約束約束
Calibur︰真理真理真理
土豪︰上條我要你講清楚
幹部︰哈哈哈
倫太朗︰"忍屎樣"

今集d 台詞真係好幼稚尷尬下
d對話之間完全冇營養 故事0推進

我要同賢人一齊戰鬥
我要拯救世界 我要保護世界
約好了

無限loop

成班人肉錄音機
佢哋啲對白loop到就嚟識背

點解令和拉打咁興錄音機，舊年就夢想夢想夢想，今年就約束約束約束

仲有反派都係咁
上年荷籮B不停講Ark意志，而家咖喱棒就不停講追求真理

總有一日你會明

你唔講我哋點會明

唔係講你就會明

其實平成都係錄音機
天道:我嫲嫲曾經講過……
亞視:我只係一個路過既幪面超人
W:細數你既罪孽
不過佢哋錄音得嚟比較型 冇U咩人同煙剷真講得咁煩膠啫

佢哋算口頭禪，劇情上唔太關事，最多放係玩具度播下

但係zero one同saber係弱智錄音機，劇情位同要解釋嘅地方就剩係識答夢想/承諾

重點係天道同W 講嘅時侯其實係唔洗講野，就好似你打人個陣講屌你老味一樣，唔會影響劇情

最大問題係依家次次打到好似最終戰咁,但係人都知有排未完,頭一兩次用還好,之後會覺得打完咪又係無事

如果之後結局又係成班人大頭大叫主角上呀！已經無晒feel

睇帝拿

on99
今年saber啲sg玩具真係一舊膠
少一頁都算，夠膽死一句聲都冇

上年01同時王都起碼仲有聲聽

唔係咁慳皮下話

因為要避免個個走曬去買食玩唔買DX，而今年嘅變身聲效又喺曬把劍到，所以未閹割左本身DX版獨立發聲時（書名+解說）嘅聲效

鋼鐵加魯魯默 ＋ 大地高達

重砲長牙獅

有D野唔係你見到既就係真實
我已經選擇左放棄一切

點解你要背叛同伴 今次一定要令你講清楚

一切都係為左真理
只有真理係絕對

都就完啦

我等緊01劇場版

Z同saber真係差幾皮
偏偏拉打賣玩具賺咁多

今集戰隊魔法黃又出黎攝鏡

其實係咪只要灌醉公主，其實就可以ko人地個反派
咁果6位戰士呢一年打得咁辛苦為乜？🤣

~全劇完～

3條廢柴幹部零魅力
內山昂輝聲演仲大吸引力

Saber睇到好燥

剩係覺得好悶
集集都飛黎睇

內山真心正

魔法黃而家變左東映公認既戰隊宣傳大使，佢唔似Stan Lee甘出黎客串對唔住東映

如果想著返ultraman
應該由邊套開始睇先會更了解個世界觀

睇Zero個兩套電影先

明明係邪龍投靠佢地
依家個感覺似佢地三個under邪龍

下年戰隊白色主角

Sources

伊藤美来終於拍到拉打

下次挑戰做埋女拉打

想睇佢變身

我喺youtube睇咗24集覺得勁好睇
依家由第一集開始睇

原來Saber劇場版有新型態睇變身特效後面本書似係邪王龍改色

係咪yodonna成日申利比人投訴意識不良，所以成十二月都要比佢食雪條

著到咁密實仲意識不良

突然之間諗saber 最終形態會唔會係用自己寫嘅書。之後能力變態到好似Mighty Novel X
如果唔係去到而家我完全唔get主角係小說家嘅意義係咩。

作到咁屈實會好似ground zio畀人nerf.除非好似oma zio咁最後一集出.

好似天才物理學家同社長咁，都係講下架姐

咁唔係嘅，好似天才物理學家最少有自己整道具，社長都有參加商戰。
如果唔係咪直接寫佢係無業遊民好似良太郎咁咪得囉。
小說家係真係好可有可冇囉，個女主角追原稿追一陣就唔再追啦。
但係算啦，我對佢嘅期望只係最少好過ghost 就好。但係而家目前睇，我覺得ghost 好過saber囉。最少個反派有明確嘅目標而唔係好似而家個反派咁話去有強大嘅力量。而且尊冇咁乞人憎。個飛羽真日日喺度講約好了真係想嘔。最救命就係賢人同人講話個男主角好少會同人有約定，點知集集都最少一個。

最突出佢係小說家嗰次咪寫劇本分工打贏美杜莎
條橋其實唔錯,但咁早期就用
新仔無耐就做指揮

新仔做指揮都唔係問題，嗰啲做咗最少15年劍士好似智障咁，完全冇戰術可言。算啦佢哋係戇鳩嚟㗎，過去發生過嘅嘢完全唔記得有咩後果之後繼續衝過去。講句話一定要阻止佢哋，無言到極致。

其實未一樣，Build大部分發明嘅道具都同“物理”冇關係，01就除左商戰篇之外都冇講過或人點樣經營公司，依加Saber就係借小說家個朵話你知主角鐘意書，講完就冇用

依套拉打應該係我成世仔睇過節奏 分鏡 劇情 邏輯 對白 角色內心 最撚差嘅嘅一套電視劇

社長明明就教你點經營公司

一時屌人仲咩鳩衝，轉頭又話唔鳩衝唔得
成班人都無戰術可言。

今年v cinema 係滅亡迅雷2公婆冇份

好期待佢將所有書砌上個身
個頭就係一本打開嘅書

decade decade de ca de

過兩日上電影
可以期待下有冇預告睇

[url]可能前火劍士，就係因為睇到咁所以先走咗敵方[/url]

過去有存放所有書籍的圖書館
地球圖書館 誤

蘇菲亞失蹤咁耐都冇人知，唔係應該好似聖鬥士保護雅典娜咁保護佢咩？

左下新戰隊

復古瀨尿牛丸
正呀

Big One

雖然都係有少少紅色
但好似另外有隊員先係紅戰士

Build得前期玩小實驗鼓勵鍋島個女個段關物理事

其實唔明點解要強調係物理。一句天才科學家咪得囉，

咁山寨feel

五龍變雙龍

拉打黎嘅喂

兩邊調轉嘅喂

MACH

五連者啲fd黎喎

似係五連者溝big one

戰隊真係可以次次都破傳統

咁似mach
另，唔通趁45週年向big one致敬？

係週年紀念
歷代機械人做主題

唔知主題講乜

主角留低傷重藍戰士打幹部
其實已經可以一集死曬賢人同藍戰士
仲有過女領袖比人捉埋
唔好彩既話比人滅團都得

諗諗吓 藍戰士士俾邪王五龍斬過一刀
佢就冇俾邪氣入侵 仲到而家場場都負傷上陣 愈戰愈勇
賢人就咁死埋

物理關既電路果d

02答案出爐
唔好擺秘書pose得唔得

女性body02 shf會唔會出先過02

好想睇

前幾日睇wiki直接劇透埋エズ真正身份

wiki啲人鳩改啫，本身都好多人咁估

不過都幾大機會估中

遲下出02 ， SHF 01又升

呢隻係油出界版

02太壯，秘書用的感覺好奇怪

接受唔到油出界版SHF

唔
知有冇人貼過

香港幾時上
聽聞評價唔錯

屌你又係新面板裝落01 driver

唔係出不破夫婦外傳

有啲似double driver

似係thouser driver改

就咁睇場刊 預告 都覺得今次拍得唔錯

0102兩個一齊打果幕就咁睇預告都覺得好撚正

thouser driver長啲，呢個新面板係兼用02個塊

祕書

又幾型

香港幾時上

上嘅話應該三至四個月後

前提係戲院仲有開

留低就死既二拉單拖打真係on9
講緊啲幹部係要用三冊打
起碼等到其他劍黎支援先啦

好想入場睇

好期待亡雷係正章都冇咩表現，希望外傳多啲打戲

想佢哋可以補返個完整嘅變身特效
唔知係咪雷一早諗住出一集所以hea做 點知亡又跟埋同一個style 唔似滅迅咁有動物上身

亡幾有心機整但就用得兩場, 其中一場仲係意義不明既碎衫

1) 成條新要另外買
2) 新面板跟 DVD

我就揀 2

我要孕 B 外傳

Lucifer

點解你會覺得成條新 明明皮套設計都懶到唔改色直接沿用01 driver
又唔係saber咁改色+新模

????????????????????

主題曲全首

最後係四合一？

俾老千露肉

我都想問 致敬W到咁

之前套電影滅迅已經係度扮翔太郎同菲利浦
而家條腰帶又似 連合體變身都玩埋
仲要2個唔夠玩 玩到4個合體
Double W

應該會係Grease Perfect Kingdom或者Heart個種咁姐

幾過癮

唔知點解個感覺好廉價同滑稽

今年戰隊反而有複眼但拉打冇

45週年紀念作品用翻幾套海賊、百獸個幾套週年作品做主題都幾過癮

個look似同初代戰隊有關

期待緊果四隻嘢搵邊個配，週年記念一線聲優應該走唔甩

我反而有d期待
好破格
紅唔係主角
不過怕皮套咁大件郁起上黎冇咁好睇

愈睇愈似5個合體變出嚟

主角係赤連者同Big One
另外4個係d週年紀念作品既戰隊機械人

Oic

但個主角合完出黎好似Mach其實

真 Mach Final Form

笑左 拉打戰隊化 戰隊拉打化

魔法同恐龍邊係

好過癮 佢個頭有個45

咁佢肯定會出場啦

啊呢兩套唔係sor不過都係戰隊系列出名既題材

幾期待，上次動物好悶冇咩紀念作既feel

都要睇邊個寫。我估小林阿姨

唔係坂本的話可以唔使太大期望

突然發現冇左綠戰士，明明身上有綠色線條

我覺得有機會咩色都會有

套01 tv版播完，「夏季」劇場版都上埋畫，今年又唔會有聯動劇場版。難聽啲講，01只不過係用埋剩餘既利用價值，等財團b刮多一筆
所以想有新driver?發夢冇咁早

不過話時話，又真係同w嗰條好似樣

我諗第六個戰士應該就係綠色

同埋睇佢班隊友(定係應該叫機體?)，似乎呢代會出大量追加戰士，每隊戰隊既一號機都可以出一個

希望會出忍者戰士(忍風/忍者)，功夫戰士(光戰隊/五星/戰拳)，快盜戰士，警察戰士(spd)同埋武士戰士

到時真係咩色都可以出啦

算唔算致敬spirits個skull rider

呢個唔算啦
漫畫個個本身都係致敬黎，本身石森有套skull man
W 入面隻skull先算致敬

幾型

但有冇女 ? ? ? ? ?

子宮向

大獸王同牙吠神啲手腳構造都一樣
應該都會合體，呢兩隻做手/腳

Fourze盾

有機娘

嘩正

睇左少少01劇場版劇透

迅隻手吊多左條key

聽講又係白倉制作,佢真係周年作既破壞者,出年拉打50會玩成點

迅仔用slash riser
企埋一齊硬係好唔順眼

仲有一堆周邊

心口個logo直接擺上去

一定閪得

好似W extreme

Bosco

淨係電影版同外傳情報已經勝過至今任何一個時候嘅Saber
啱啱睇完Z大結局，心諗：Z後半喺疫情時製作，zero one都係，你Saber又係，點解你可以做得咁西

魔進都係仲要人地個主角中撚埋肺炎